{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/solrago-myeongdong-aen-rejideonseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "솔라고 명동 호텔 앤 레지던스"
    },
    "text": "ソウル中区忠武路2ギル9に位置するソラゴ明洞ホテルアンドレジデンスは、様々な施設を備えています。 ホテルは4つ星クラスで、フィットネスセンター、庭園、テラス、レストランなどを提供しています。 また、24 時間フロントデスクと無料Wi-Fiも提供されます。 明洞駅から1kmの距離にあるのでアクセスが便利で、禁煙室もあります。 客室は便宜施設としてエアコン、クローゼット、セーフティボックス、テレビなどを備えています。 専用バスルームにはシャワー設備が完備されており、冷蔵庫などの施設も提供されています。 ビュッフェ朝食を楽しむことができ、周辺には明洞聖堂、芳山市場、宗廟などの名所があります。 金浦国際空港との距離は19kmで、宿泊施設はソウル中心部から1.1kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 バイキングAmigoバー/レストランはモダンな雰囲気を誇っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ソラゴ明洞ホテルアンドレジデンスはソウル中区忠武路2ギル9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの星の数は何ですか？",
            "answer": "ソラゴ明洞ホテルアンドレジデンスは4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルにはフィットネスセンター、庭園、テラス、レストランなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ソラゴ明洞ホテルアンドレジデンスは明洞駅から1kmの距離にありますので、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルに禁煙室はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルには禁煙室もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、クローゼット、セーフティボックス、テレビなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には明洞聖堂、芳山市場、宗廟などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港からの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金浦国際空港からの距離は19kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはビュッフェ朝食を楽しむことができるAmigoバー/レストランがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 382
    }
}